比老細拎去祭旗英文點講😞

I was fucked by my boss

My boss put me on the desk

my boss pushed me to die

I go to hell by boss

I kill my boss

有無邊個譯法中到個神髓😭

笑撚到缺氧

笑唔出🤥

唔肯定英文有無呢個meaning，你問我我最盡會咁講:

My boss pick me for sacrifice in his ritual in order to show his dominance in the company.

Diu

Uccu

goodest english

My boss turned me in for his own profit.

My boss put me to the festival flag

I'm the scapegoat. Or I took the blame for my boss.Plain and simple.

要有埋祭果種死一個救陷家既feel
Scapegoad顯得出個innocent但無果隻逼切性

mola mola, boss play 9 me

正確✅

簡單清楚

I’m flag flag flag

I was wronged as the scapegoat by my boss.

my boss fucked me up homie

campare with my boss to die

My boss kills G to respect monkey。

中文真係博大精深
諗唔到點樣用英文表達個神髓

my boss send me to die

要中祭同果枝祭旗兩個意思真係好難

勁，呢個應該正確答案

My boss fucked my wife

Your boss is so kind

I got setup as a scapegoat by my muthafucker boss.

My boss put me to get a fuck

It's all my fault. It have nothing to do with my boss.

Boss said, ' 898 '

Boss fucked me

my boss offers me as sacrifice

I was sold out by my boss

My boss sold me out

I am my boss's chosen martyr (of this office drama). How see

I am representing my boss to eat this fucking shit

I was played 9 yuen by my boss.

I was thrown under the bus by my boss.

I am done because of my boss

Martyr 高質